特朗普指正和北韓方面商討 可能仍會在6月12日舉行峰

無綫新聞 - 特朗普指正和北韓方面商討 可能仍會在6月12日舉行峰會

連登仔請出招！

中國或成最大贏家